（片）拔三枝真槍左輪，指嚇記者、市民，黑警再次失控

荃灣呀

打錯

林鄭口中所謂嘅對話

大叔:唔好呀 唔好呀 唔好咁做呀

Source Now 直播

20:11 拔槍人士已上咗樓梯
20:13 增援警察出現 身上多有 委任證
20:17 左右有疑人離開神情閃爍

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup